{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601957",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "청운식당"
    },
    "text": "チョンウン食堂 (청운식당)\\n\n済州西帰浦市城山邑城山里192-2\\n\n韓食-海鮮料理 , 09:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 80席 , 済州城山の近くに位置する\"チョンウン食堂\"は、済州島の醍醐味を感じられる食堂としてご紹介します。 広い室内には様々なテーブル様式があり、お好みで食事ができます。 25年以上営業した経験から、お客様を迎える準備が常に整っています。 チョンウン食堂では美味しい料理を楽しみながら城山日出峰の美しさも感じることができ、一石二鳥の観光も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョンウン食堂はどこにありますか？",
            "answer": "チョンウン食堂は済州西帰浦市城山邑城山里192-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チョンウン食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チョンウン食堂は朝9時から夜9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "チョンウン食堂は何を提供していますか？",
            "answer": "チョンウン食堂は韓食の海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チョンウン食堂の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "チョンウン食堂には80席あります。"
        },
        {
            "question": "チョンウン食堂は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、チョンウン食堂は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "チョンウン食堂の近くに何がありますか？",
            "answer": "チョンウン食堂の近くには済州城山があります。"
        },
        {
            "question": "チョンウン食堂ではどんな雰囲気で食事ができますか？",
            "answer": "チョンウン食堂では広い室内に様々なテーブル様式があり、お好みで食事ができます。"
        },
        {
            "question": "チョンウン食堂は何年以上営業していますか？",
            "answer": "チョンウン食堂は25年以上営業しています。"
        },
        {
            "question": "チョンウン食堂では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "チョンウン食堂では美味しい料理を楽しみながら、城山日出峰の美しさも感じることができます。"
        },
        {
            "question": "チョンウン食堂は何人収容できますか？",
            "answer": "チョンウン食堂は80席ありますので、80人まで収容することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 180,
        "QA": 362
    }
}